香港有邊D商店會收美金現鈔

唔計銀行同找換店

保險公司

以前返過間餐廳會收，以7.5計

以前返過it賣衫，可以收美金，不過唔肯定係咪全線分店都可以

1:1我收

有間賣雲吞麵會收,仲會找返人民幣比你

push

賣貴野地方會，會有埋機驗鈔
大既珠寶金行，貴價錶行
你講得出連鎖既9成都有

國際貨幣真係好屈機

無記錯嘅話以前馬莎好似收埋英鎊/日圓嗰啲，不過而家唔覺佢有呢啲匯率顯示

任何一間五星酒店，櫃檯、餐廳都收

找換店

但張美金個華盛頓個鼻崩左

我收

其實有幾多人真係需要喺香港洗美金買野呢

機場禁區
過境既無必要同你兑港紙
不過個rate 一定蝕過用信用咭

間間都收 一對一嘅話

遲下就要

我以前做個間會收
不過會計7.5-7.6 同只收100蚊既美金，仲要消費過2000港幣先收
結果次次都係d外國家庭準備離港先會咁俾錢

Giordano會收美金同yen, 好似係

相反人民斃就四圍都收

屈人寺好似收 1:7.65